【FA獵人】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

基佬做乜9

5g

今日鏝咁勁既=.=

=.=

好撚悶

波都控唔到